[貓撚入]想領養貓求指點

準備要裝貓紗窗，想問如果廁所同廚房有窗但係長期都唔開，嗰啲需唔需要裝埋？
求指點

要對付麻煩貓義工

等連登仔執到搵人領養

咁即係駛唔駛裝呀

唔開果d 搵方法令貓開唔到就得
例如綁住

聽閒SPCA愛拹好hea 可以試下

十二蚊廣場買格網 索帶綁就得

從來唔俾貓入廁所同廚房 窗又唔開 所以無裝
廳同房就有加格網同貓窗花